[我問你答] 逢場作興既女仔同埋女朋友material有咩分別??!

樣?
性格?
感覺?
身材?
對你好唔好?
夾唔夾?

我自己黎講呢

女友/老婆：令我眼中只有佢一個, 會鼓勵我, 有動力為未來奮鬥
逢場作戲：好似紙巾咁, 用完即棄

你地點睇